啲o靚模比毒撚影緊個陣其實個心諗緊咩？

成日見d毒撚哄埋show girls到影相
見佢地都笑面迎人
但其實心裏面諗緊咩？

同d雞比啊叔屌一樣道理

快撚啲影完啦

開緊工會諗啲咩？

比鬼壓？？

做sales大把都心諗緊人閪客啦

暗喜

幾時收工

要不是他們乖乖送錢
佢地有得撈

show girls唔係收佢哋錢喎

咁主辦方係咪收緊錢

錢